有冇人聽日諗住挑釁班狗狗，夠膽就開真槍

講真就真係好危險嘅
𠵱家班狗出親嚟
就好似當示威者係殺父仇人
咁挑釁法佢真係有機會射鳩你
有冇死士夠膽咁做